雞，全世界都係雞

港女講日：婚後5年最易出軌 日本女人外遇因為性？

男人出軌，可以冇任何原因，可以純粹為咗貪心、刺激、咸濕而出軌。相反，女人出軌，多數係因為婚姻關係唔美滿，逼不得已先俾綠帽老公戴。日本人妻外遇比例向來高，《週刊FLASH》最近訪問100位有偷食經驗嘅人妻，發現好多人妻婚後最易就係同上司發生婚外情！
問起外遇對象，差唔多一半人妻與上司搭上(48%)!其次係朋友(14%)、同學(11%)、被人搭訕(9%)及同事(5%)。至於外遇維持咗幾耐，最多通常係半年至1年。
被問到發生性行為次數，28%人妻承認每2至3星期做愛一次，1星期一次有19%，幾日一次都有15%，值得留意就係，居然有88%坦承同外遇對象做愛舒服過同老公!睇嚟性方面得唔到滿足，係日本人妻偷食最大主因!

另一個原因，係令佢哋搵返戀愛感覺！一名38歲人妻表示，某次聚會上發現老細好肯聽佢呻，而且仲主動幫佢解決問題，同佢老公完全唔同!飲到醉醉哋，老細仲「嘴對嘴」餵佢飲水，覺得老細好溫柔好關心佢，於是開始同對方幽會，甚至喺茶水間、會議室、廁所發生關係。
曾輔導超過1,000人戀愛心理嘅木田真也表示，結婚5年以上嘅女人最有可能外遇，因為仔女開始大唔駛花大多心機及時間湊，同時開始對婚姻冇哂新鮮感。其中一位41歲結婚8年嘅家庭主婦，當小朋友讀小學後多咗時間，因為想修身成日去做gym，咁就搭上咗健身教練喇!